[記者幫手問]今日藍衣人點解可以係警署集結？有無不反對通知書？

如果無不反對通知書係唔係可以拘捕？

係警署入面非法集結重成世界嘅？

記者要問呀

咁多警署有藍衫集結？個個都攞晒不反對通知書咩

撐警大曬

撐警大曬都唔代表可以撐到入去 痴撚線當警署係遮打花園呀？

根本當我地班蟻民垃圾，wfc

推

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

應該要好好文宣一下

藍衫打人，警察撐腰